今日14:30 反送中第一位被告暴動手足判刑

可能係短期內手足最後一次見到大家
希望大家去聲援 比支持佢

同時仲有大量手足上庭

From被捕人士關注組channel

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕝14:30
👤冼(21)🛑已還押9天 #判刑（#0612金鐘 暴動、2項抗拒警員）

10連唔到

sor

我若放棄，誰衛我城?

無罪

之前認罪果位?
感謝手足

pish

yes

推

感謝手足
我地會繼續行落去

Tui

之前手足認罪 引起一番討論
當中有部分話唔明點解認罪
手足還押期間唔知會唔會接收到相關資訊
有咩感受

希望大家今日可以話比佢聽
香港人撐佢

感謝手足付出

G持

push

tui

手足頂撚住呀，我地要鬥長命
條路香港人同我代你繼續走落去
相信日後都有香港人會代我繼續行
歷史會還香港人清白！！！！！

Push

咁就30年

撐咪又係要坐

希望輕判

收嗲啦5毛

你老母同你就5毛 講事實難聽就尾毛 兒登仔

手足係唔會講啲咁風涼嘅説話

嗚呀....

又一個五毛，黃藍是政見，黑白是良知

up

推啊

認罪？

借一借位

5月27號一齊再野餐好嗎？

你一口咬定？ 唔同人有唔同諗法
你地要浪漫既 繼續囉

無錯 所以屈毛既本身就係毛 想搞亂討論

今日既判刑可以預視到之後既手足遭遇，要輕判呀

咁你教我仲有啲乜做到

手足

集氣G持

推！

辛苦手足
一定會一直行落去

真係送頭，黑狗估撚到你會搞中資野，每間舖放兩個入去坐一日守株待兔。
高風險對運動無咩幫助既行動真係唔好做啦，好心痛手足俾人拉，俾人捉曬路

死黑警犯咁多罪都冇事

好。以後有人講風涼話我唔理 。比人屈毛好難聽

p

Rui

呢啲唔係風涼話 係事實 分清楚先啦
你想我講浪漫野氹連登仔？ 得既

手足 我地會幫你打落去

對唔住 唔好放棄

撐手足

香港人對唔住佢

事實無人比入面既手足更清楚，唔需要你不斷提醒

比起事實佢地更需要既係希望

希望有煲底相見之日

btw 起完底 係五毛

吓？
你出咗名㗎喎

兒登仔都出名無腦屈毛既

我都起完你 係5毛

係度9up幾句加油就會 庭外聲援？不了 要返工

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

俾錯負評你 睇完條片好心痛 負評係俾黑警 死全家

你要清高唔緊要
但當全世界都覺得你有問題時
你自己檢討一下

全世界？ 定係得某啲兒登仔
佢地都要檢討下點解會咁

個官咩底？

旁聽師出動

話得你出咗名
擺到明係大部分連登仔啦
不過講完你咪又係好似黑警咁
「唔緊要，呢到班人唔鍾意我我都有14億人鍾意」

你話出名就出名？
你都似黑警咁講 大部分市民都討厭黑暴？

咁不如你出去開post問下人覺得我同你比邊個似五毛多囉

點解你唔開？ 痴撚線

又係你要問
人哋教你點搵答案又屌鳩人痴撚線
可唔可以專業少少？
你收得呢份人工
就做返相應嘅嘢啦

好似係你話我出名 但反而要我開po證明
你係大陸住架？啲思想咁既

推。

( Show Blocked User - 那須川天心. )

兒登仔出現了

法治已死

我點樣叫你證明同埋證明啲乜？
我話你問得不如自己去搵答案啦

Btw未計其他post
淨係呢個post都見到有幾多人屌柒你五毛

無知一問
點解天琦佢地暴動案有陪審團？
上訴到高院？

你自己話我出名，又話開po 到頭來叫你開又淆
柒少陣啦

我叫你開post你自己淆就話人淆
真係搞撚笑
我由頭到尾都冇話過我自己要開post
根本冇人質疑過我係咪五毛

我推

係，到高院先會有。

因為你話我出名先唔係？
但原來係9up 自己提供左方法證明 但又淆
垃撚圾

希望旁聽嘅等晏少少，送埋車先走

撐

推呀

語癌睇睇醫生好喎
自己淆唔敢搵答案就話人哋淆
定係自己唔敢面對事實？

自己講既野唔敢證明 垃撚圾
你咪唔敢面對事實囉

我需要證明啲咩？
反而你一直都話緊自己唔係五毛
但又唔敢面對事實喎

手足多謝你
我地會幫你行埋落去

一直話 有傻鳩屈毛唔駁得？
你唔敢面對證明唔到我出名既事實喎 淆？

客觀事實係大部分人都覺得你係五毛
而唔存在屈毛
我亦只係指出你出咗名
你有權反駁
但人哋信唔信係另一回事
唔洗用激將法
你自己唔敢去面對個事實就唔好話人屈你

客觀事實你證據係邊？擺幾條友上枱就係數據？
冇證據咪即係主觀囉柒頭
唔敢面對既係你

多謝手足

希望有安家費或者有老細請佢。

有無人知個法官係咩料

唔係要你講浪漫嘢，唔係要情緒勒索
暴動罪係好嚴重，手足分分鐘手幾年嘅青春就喺監獄度冇咗，前途未卜
為佢講聲加油都好，雖然係冇乜用
但係可以比手足知道好多人支持佢

手足係612金鐘..可以話係首批勇武
大家支持同尊重

屌 暴佢老母 暴政就有

你連登叫兩句佢睇閪到咩

認罪情有可願
因為我地唔知佢受左幾多壓力
多謝手足既負出

鬧人認罪嗰啲痴撚線

十年後見

PUSH

除咗而家個post
仲有以下post

831條片如果最後證實冇死人，咁呢幾個月啲人係度拜乜？

[最後衝刺] 美國普查眾籌仲差$10000美金先可以全面開波

屈人眾籌cap水自用
點知比人撚狗咁撚

謝謝你

判監未

小弟諗住免費帶香港人操練泰拳/拳擊，唔知反應如何

型

第一個實判重d

邊個撚邊個都未搞清
上去撚人打發下時間都有傻鳩

其實認罪最大問題係令到單case變案例
其他手足更易入罪

一定係你撚人啦
最後撚到自己敗走

既然我撚完人 點解唔走得
你同班傻鳩一樣

小弟諗住免費帶香港人操練泰拳/拳擊，唔知反應如何

型唔型？

做人做到孔乙己咁係件好事

Pish

手足加油

講咁多冇用 籌款最實際 有心就實質支持手足

你捐一萬蚊好過你講100句支持

你最似啦，扯開話題又冇數據證明
自己一個係度9up

律政司會睇證據同可預知嘅判刑足唔足以提到上高等法院
區域法院最盡只可以判7年
當時律政司好明顯係想魚蛋重判
所以擺咗天琦佢地上去高等法院審

你最後咪又係死
做乜飲水食野哂時間

好人一世平安

上面大大個post嘅人屌鳩人
你又要話冇數據證明
唔通上連登都要寫essay 咁？
要出份stat先出得聲

秒

屌鳩你

早就block左佢啦

講真話就比人話5毛
班兒登仔個時又話鳩拉
拉完一定告唔入
唔知班on9仔而家點睇呢

然後你就要抹煞佢有減刑嘅機會
行咗出嚟反而俾啲冇行出黎嘅人屌呢個咩世界

利由：一早我就叫啲人唔好勇武
我仲特登出幾個post， 其中一個point我就係寫其實到時有咩發生都係只係自己面對

講好啲，係事實 無論講咩佢都要坐 陳述返件事都成班傻9屈毛

其實都係跟天琦果班一樣咁判
都係跟案例, 暴動響全世界都係大罪, 好難輕判。

[1130 民記文字直播] 香港人唔收貨 立即調查重組

咁你咪撚再上黎囉

全面戰爭 釋放義士

做人最緊要係本著初心
手足 你無做錯

你話我出名好多人知既數據係邊？
上面啲po你唔全部copy? 點解剩係揀啲唔揀啲？
知唔知咩叫數據

不如你由宜家開始數有幾多人話你五毛

(鬥紅批鬥) 唔認同日本侵華係對中国利大於弊 你即係唔認同毛主席說話唔認同中共成功 你係漢奸走狗賣國賊

支持手足

手足係入面要忍口 小心啲仆街柳記

Pushhhh

你出世咪又係要死，依家去死啦仆街

再推

呢個我好似識得

關注手足

兒登仔係咁，我都十卜你，你都快啲去坐

決定認罪嗰下其實已經完 實有幾高判幾高話要阻嚇 希望其他被捕手足可以頂得住

我估4年

唔係有法律jj話區域法院做唔到案例咩

唔係佢坐監緊係講得咁口響架
人地被捕之後受左幾多苦冷氣軍師係唔會知

辛苦曬手足

Pushhhhh

..

甴近平

exactly!
話就手足
其實就成日persuade 人哋做d 自己都唔敢做的野

唉

辛苦手足仆街政府屈你暴動
我點都會繼續出嚟為你地平返

感謝手足

.

支持

香港獨立

加油

四年

612都暴動
咁都4年
唉...

4年

扣3分1都4年？